區議員係時候做野啦！

粉嶺聯和墟班民建聯落選人走黎免費派漂白水

一堆阿公阿婆走哂黎排隊
我地民選個班 快d係時候出動做野啦！！

好多有做呢d, 亦有行動支持醫護。但未夠ga, 立法會議員同區議員一齊做d 實質可以扭轉局面既野。